越南河

影得靚定本身靚

兩樣都唔係
我本身覺得佢賣相一般
d牛肉擺得唔靚

不過個湯味道ok

睇落唔錯
不過都係泰國嘢好味啲

泰式船河都正
不過路線唔同
各有各好

人在台灣冇生肉河食，連越南人開嘅都係用晒全熟肉

早知去食越南河，買咗個美心飯但唔想食

去越南食嗰d好多都係全熟

點解唔想食

個款好似唔好食，我擺咗三個鐘啱啱食咗

食個飯都諗咁耐
你應該同我一樣
平時好多野諗

唔係，我頭先喺梳化瞓著咗咋

開名啦，中出巴！

越蘆

咁少 起碼要食兩碗先夠飽

係樓豬樣靚😍

吉 做咩而家唔開po

呢個係下午茶餐

好似好正